係連登仔鬥黃,捉自己友錯處咁熱烈既一日,己經有1個手足判左10個月,1個學足比狗捉到.比佢地知道今日情況,真係喊出黎

真係會問自己係咪on9
咁認真

你返再教育營再培訓下先啦

坦白講，就算無肺炎 無鬥黃，都係救唔到手足，香港人嘅極限只係做下Twitter戰線 唔好話手足坐監，有幾多單被自殺呢啲新聞，第2日咪又照常生活

手足唔係condom? 俾香港人打飛機咋

連登仔剩係識得批鬥自己人錯處，永遠都學唔到藍絲團結強大技巧
想叫佢地成大器真係笑死人

比負評我既人，一早已經當自己贏左